{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68275&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "기장 베스트루이스해밀턴호텔-기장점"
    },
    "text": "駐車場は地下階と2階に位置し、正門の横と建物の裏側に位置しております。 駐車場は無料で利用でき、計37台の駐車施設を保有しています。 地下鉄東海線機張駅は周辺にあり、ベストルイスハミルトンホテルは機張に2ヶ所ありますが、当ホテルは盤松に位置する機張店です。 支店の勘違いによる予約の場合、当日キャンセルはできません。 二進アパート停留所までは徒歩約10分、機張駅までは車で4分、日光海水浴場までは車で7分の距離です。 松亭海雲台海水浴場までは車で30分の距離に位置し、竹城ドリームセット場はすぐ隣にあります。 周辺にはカフェ通りと海東龍宮寺があり、車では機張市場まで3分の距離です。 客室内部にはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ボディローション、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、ヘアキャップ、クレンジングフォームなどのアメニティが備わっています。 また、ハミルトンホテルだけのIoTモノのインターネットサービスで、テレビ、音楽、照明、自動カーテンなどを制御でき、アメニティ要請まで可能です。 全ての客室ではネットフリックスを無料で視聴でき、洗濯室にはドラム式洗濯機と乾燥機が用意されており、宿泊客が無料で利用できます。 ロビーには最高級のコーヒーマシンがあり、すべてのお客様がご利用いただけます。 これらの最先端のサービスを利用して、ホテルで快適な時間を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は地下階と2階に位置しており、正門の横と建物の裏側にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場には何台駐車できますか？",
            "answer": "ホテルは計37台の駐車施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルまでの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄東海線機張駅は周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置は機張ですか？",
            "answer": "はい、ベストルイスハミルトンホテルは機張に位置する機張店です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にどのくらいの距離で観光名所がありますか？",
            "answer": "ホテルからは徒歩約10分の二進アパート停留所や、車で4分の機張駅、車で7分の日光海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから松亭海雲台海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "松亭海雲台海水浴場までは車で約30分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ホテル近くに竹城ドリームセット場はありますか？",
            "answer": "はい、竹城ドリームセット場はホテルのすぐ隣にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはカフェ通りや海東龍宮寺があり、車で3分の機張市場もあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "客室内にはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ボディローション、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、ヘアキャップ、クレンジングフォームなどのアメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室では何を制御できますか？",
            "answer": "ハミルトンホテルの客室ではIoTモノのインターネットサービスを利用してテレビ、音楽、照明、自動カーテンなどを制御できます。また、アメニティの要請まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、全ての客室でネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルには洗濯機と乾燥機はありますか？",
            "answer": "はい、洗濯室にはドラム式洗濯機と乾燥機が用意されており、宿泊客が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何がありますか？",
            "answer": "ロビーには最高級のコーヒーマシンがあり、すべてのお客様がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで快適に過ごすための最新のサービスはありますか？",
            "answer": "はい、最先端のサービスとして、ホテルでテレビ、音楽、照明、自動カーテンなどを制御することができ、アメニティの要請まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 673
    }
}